懷疑前女友同人開房

如何放下

話明前女朋友打野戰都唔關你事啦

好想死 竟然咁對我

關你撚事咩

人地放低左你9世啦

點對你呀人地比帽你帶咩
放過自己放過人呀

分開一個月咋

一個月咁係咪都係分開咗呀？
唔好再stalk人啦 由佢比人中出十八連發啦

人棄我取，你唔要咪其他人上。

分手後一分鐘 便有叫春聲音

屌你，咪咁撚犯賤啦